咪撚再做阻膠！

黑警想殺我地個陣有冇諗過停？
手足做野個陣唔該唔好再叫停